其實今日連登熄燈都係好

等大家專心發夢

廢po

今朝到而家app都係上唔到

我意思係,大家出得來應該要專心了解當前情況行事

連仔故意逼班毒撚出街

無事無幹上到

係,坐係屋企做到既事好局限,
大家要出來先顯得有用

APP喎?